彭定康為三子感驕傲 多國政界人士聯署促釋政治犯

約20位來自不同國家的政界人士，星期五發表聯署公開信，譴責有香港民主學生領袖被判囚以及要求盡早釋放他們，聯署人士包括英國國會議員等。信中形容香港上訴庭昨日（8月17日）判決3位有原則的年輕人入獄，是「蠻橫的不公義（an outrageous miscarriage of justice）」，是對香港法治及基本人權的「死亡喪鐘（death knell）」，亦嚴重打擊「一國兩制」原則。香港最後一任港督彭定康，亦批評囚禁香港民主運動領袖一事，他認為眾人的名字會被記載，「直到無人記得我是何人以後，也許亦無人能想起習近平主席是誰，他們的名字仍會被記住」。他又強調，「我們應為孩子們的行為感到驕傲（We should be proud of what those kids are doing）」。

據《路透社》報道，現時身為牛津大學校長的彭定康在愛丁堡書節上演講，他形容中國如何對待上個月離世的諾貝爾和平獎得主劉曉波及其遺孀劉霞是「駭人聽聞的（appalling）」。
另外，據英國《衛報》（The guardian）報道，約20位來自英國、美國、加拿大等國家的政界人士聯署，包括英國保守黨國會議員前外相聶偉敬（Malcolm Rifkind）、馬爾代夫前總統納希德（Mohamed Nasheed）、緬甸前政治犯等等。
聯署人士表示，會團結一致地與3位勇敢的年輕人同行，要求再審視案件以及釋放3位政治犯（political prisoners），同時迫切要求國際社會就尊重「一國兩制」及《基本法》方面向中國及香港特區政府施壓。聲明最後強調，周永康、羅冠聰及黃之鋒「應獲得榮譽、鼓勵以及支持而非牢獄（should be honoured, encouraged and supported, not jailed）」，直言昨日是香港黑暗的一天（dark day），事件亦應受國際譴責。

學民的影響力一早超越現存政棍

依句完全講中左尋日好官份垃圾判詞
蠻橫，不公義

咁多人開口...

另一邊強國猿淨係識內口upup話不容質疑

猿狗食屎啦

猿狗

係香港講就變藐視法庭
香港人只能一味咁尊重法庭判決

佢班靚都叫佢咪搞... 搞到人地出口

今次判決
我絕對唔尊重

仲要咁多重量級人物

已經昇華,永遠上神台

諾貝爾和平獎不遠了

佢個廿幾人既聯署好撚有份量

真係推佢地上諾貝爾和平獎

呢d先係正常人思維

連登仔唔好俾五毛洗版以為主流係佢地講咁

同埋佢

回錯

who fucking care?
太陽依照由東邊升起
香港都係死，一係走，一係就同化成藍絲支那豬

唔理左膠定勇武
總之攪大佢緊要

好睇過戲，中共自己攞石頭掟自己對腳 即管睇下香港定"中国"長命 d

原來宣家法治=盲從判決
如果判決真係rationality嘅產物，又點會怕俾人議論呢？

on9政府玩大咗喇

死開啦

係咩係咩係咩？
咁放左出黎未？保障左香港獨立未？訓左無睇，香港大總統係邊個？

其實只要香港長命過支那就ok

一地兩檢仲有冇人理
好似又俾人分散注意力

Imposing new punishments on Wong and Law, who had already completed their sentences of community service, may violate article 14(7) of the ICCPR, which enunciates the principle of “double jeopardy” that no one shall be “punished again” for the same offense.

理由係咁
想問下你點睇

上級法院推翻下級法院裁決，其實算唔算藐視法庭？

五冇全面進場

標籤分化“左膠”“勇武”

第二個post都見到你喎

最怕到時香港人既價值觀同香港自己本身已經面目全非，近五年已經急速支那化緊

攞諾貝爾和平獎都好，反正都冇可能實現既政治理想
打下飛機都好

等緊外父你做嘢

強國猿應該估唔到今次呢單野搞上國際

比希望抗爭者 , 令無力感減退己經好有用

點會估唔到？佢根本唔CARE

外國勢力要行動了

會。香港人自己既民族性其實無乜
對老屎忽黎講就係錢
最愛港反而係7.8.90後

但香港唔能夠同台灣美麗島事件相提並論
因為我地受到每日百五個殖民影響
拖長對香港無利

你呢d本土派真係好撚黑人憎

一定拎硬

鬼唔知唔合理，我屌緊既係外國佬得把口搶下光環就理撚得你，最好笑係你堆戇鳩仲以為好撚有用，打撚曬J 咁

真是忍不住笑

咁點解得一百人去聲援

係咪又想講我五毛，持不同意見者就冠上五毛

wow

HKFP有成個list

Lord Alton of Liverpool – Independent Crossbench Peer, House of Lords, United Kingdom
Lord Ashdown of Norton-sub-Hamdon – former Leader of the Liberal Democrats, former UN High Representative in Bosnia, member of the House of Lords, United Kingdom
Sonja Biserko, former member of the UN Commission of Inquiry on North Korea and human rights activist in Serbia
His Eminence Cardinal Charles Maung Bo – Archbishop of Yangon, Myanmar
Fiona Bruce MP – Chair of the Conservative Party Human Rights Commission, United Kingdom
John Dayal – Writer and activist, India
Andrew Khoo – Co-Chairperson, Human Rights Committee, Bar Council Malaysia
David Kilgour – former Canadian Secretary of State for Asia-Pacific, former Member of Parliament and Nobel Peace Prize Nominee 2010, Canada
John McCarthy – former Australian Ambassador to the Holy See
Mohamed Nasheed – former President of the Maldives
Sir Geoffrey Nice QC – former chief prosecutor in the trial of Slobodan Milosevic, United Kingdom
Consiglio Di Nino – former Senator, Canada
Grover Joseph Rees – United States Ambassador (retired), USA
Sir Malcolm Rifkind – former Foreign Secretary, United Kingdom
Janelle Saffin – former Member of Parliament, Australia
Charles Santiago – Member of Parliament, Malaysia
Christopher Smith – Member of the United States Congress & Co-Chair of the Congressional-Executive Commission on China, USA
Charles Tannock MEP – Member of the European Parliament, United Kingdom
Alissa Wahid – daughter of former President Abdurrahman Wahid and founder of the Gusdurian Network, Indonesia
Zarganar – comedian and former political prisoner, Myanmar (Burma).

exact7ly

習近平個名點會唔記得呀
遺臭萬年呀

咪撚quote 上面果堆五毛, 佢地有錢收

多謝強國袁上訴， 為香港獨立行左一大步

康哥

美國快撚啲廢除香港關係法仲好
等香港即時全面收皮

5毛又要開OT

三子屌打熱狗

講得好！

根本外國主流思想都唔鐘意中國，係得共產黨死都要維持住自己嗰套

多謝強國袁，將支共暴政浮面

每年5萬幾6萬蝗落地生根
唔好唔記得仲有一大堆出世就咬住張身份證嘅雙非新一代
鬥長命嘅根本冇勝算
只會慢慢逐啲逐啲殖民人口清洗將我哋吞噬

點解黃之鋒可以去到國際級❓

人地成日出國交流 又上過時代

係連登一直踩

如果俾黃之峰拎到諾貝爾 強國猿仲唔俾老習屌屎忽

或多或少都有人關注
係好事

exac7ly
唔quote咁reply就夠

有五毛次次係度問做乜唔出街遊行
其實就係佢地提醒左我
係網上講野係有價值

其實香港人咁講錢，要向特區政府施壓好容易

美國英國經濟制裁香港

如果係我就短定幾張恆指

彭定康真心鐘意香港依個地方
97前佢盡力為諗香港人後路 可惜佢唔係英女皇

英國屌佢做乜咁多事... 中國屌佢千古罪人...佢在任仲特登幫香港走去同美國搵幫手...

細細個因為佢我去學整蛋撻

外國人 完美屌打 政治冷感白痴港豬

名正言順既外國勢力
又比班藍絲屌

劉曉波都敢殺支那驚閪咩

班大撞唔認同wo佢地要堅守法律打倒共慘黨

佢覆你4隻字
關我撚事

支共: 啱了,支那內攞親諾貝爾和平奬都係坐緊監先攞

使乜咁麻煩
聯署英美加拿大澳洲收番林病老公仔女英國護照
習總家族加拿大美國澳洲護照
所有國家領導人仔女屋企人外國護照

國家領導人即刻 驚到瞓唔著覺
立即放返三子

其實有無必要係到鬥黎鬥去

左膠泛民搞活動又話人和理非

出黎唱今天我

獨派搞活動又要睇下邊一邊搞

唔係自己嗰邊就屌左先

搞完又話人無結果

其實可唔可以係各有各搞呢

同共狗講道理法理 嘥鳩氣

留名睇拎諾貝爾和平獎

搞大佢

屌，我自己本身雖然同你一樣對香港前景都唔睇好，但我真心覺得無需要散播負能量
自己嘅觀點收埋係心就得，你同我嘅意見唔應該影響到其他有心嘅人
唱淡件事無意思架世侄

心水清 正正係巴打口中嘅情況先令我咁撚灰

令佢地出醜仲實際

支那外交部: 不得干預支那同香港內政

兩登不嬲逢紅必踩啦， 不過928之後既十一 黃之鋒真係太左膠

不過佢真係好大影響力

推

成個世界成7 billion 人都係得廿幾個人出聲

係外國傳媒係咁捧佢啫

咪侮辱狗呢種生物

有外國傳媒係咁捧佢已經係其中一樣成功啦
如果唔係有外國傳媒係咁捧佢，佢今日俾人政治迫害邊會有咁多人出聲同埋留意到而家既香港原來連司法都係咁黑，搵有政治立場既人黎判

肥彭我愛你

佢地一條毛都有價值過1billion個你

第時 d 老師 點教諾貝爾獎好

今次個判決真係太過政治化，我接受唔到判得咁重

當年蘇聯都大批大批殖民去佢d衛星國，加盟國，獨派成日講嘅波羅的海三國，喺獨立時俄羅斯人喺佢地國內都佔差唔多3成，愈多嘅殖民只會激發更多嘅港中矛盾，我地更要趁機好好把握呢d矛盾所激發嘅衝突，捍衛我地嘅生活價值，爭取民主同自由

政治化好正常，睇下個官自已都反佔中

都話囉球證裁判主辦都係佢嘅人，仲有咩好傾姐

如果三子真係拎到諾貝爾和平獎咁就好了

We should be proud of what those kids are doing

探完黃之鋒，佢一切安好大家不用擔心（除咗非常睇唔慣佢個軍裝頭），佢的預計出獄日期為2017年12月17日，亦會就刑期向終審法院上訴。
黃之鋒亦透過我作出以下呼籲，
1. 希望無論你係泛民、自決定本土都一定要出席今個禮拜日嘅和理非遊行（特別既與本土唔好因為和理非而唔去），佢希望禮拜一喺入邊睇新聞嘅時候可以見到遊行人數創雨傘革命後嘅新高。

2. 多謝爆料嘅律政署律師，袁國強可恥。
3. 希望經過今次法庭嘅判決，香港大眾可以重新理解法官同法治。
4. 香港眾志的黨友頂住
5. 學民思潮的朋友不用擔心
佢會訂閱主要報紙同可以收看CCTVB的新聞，佢好希望每一日係新聞都見到大家繼續為香港嘅民主發展而努力，大家加油。

8月20日 星期日 15:00 修頓球場

星期日塞爆港島

呢個幾有道理，
外國媒體識閪咩本土唔本土咩
影幅相見你夠多人就有影響力架啦

南海周邊國家唔中意好耐

呢招好

東北案你話佢地暴力已經過份
都算
三子只係做普通和平示威做既野都重判真係屌佢老母

以後香港就有國際級政治犯

班港豬仲烚下烚下 成班比中共温水煮蛙 唔駛五十年 宜家都幾乎一國一制

佢今次係領功，點會話唔關自己事

係搞就嚟喇喂，齊齊夾攻

如果他日政權轉換
佢地就變哂高官啦

香港真係國際都市 做咩都柒出國際

快撚d變中國香港市等班港豬共享中國人榮耀

d官咪又係話你外國勢力干涉香港內政，真係會比到壓力?之後大把藍屍支持

加上社會大部份廢中廢老既論調一定又係" 美國佬/英國鬼"又想搞亂香港之類， 呢班人為數唔少

所以彭定康佢地咁做，真是未必比到咩壓力，不過都多謝佢地

帶頭講兩句口號就要出動律政司申請覆核？

而家只可以講有聲音有迴響係好事
希望可以引起更多人關注

篇報導寫彭定康係牛津大學校長
其實係校監 form wiki

咁講啦
928當年都好勁，但最尾外人除左幫口講幾口都做唔到啲咩，作為港人，亦都唔應該將自身未來懸於別人之口/手

你只可以寄望香港人自強自立
民主自由從來唔係靠別人施捨，係要自己爭取

不過有noise總比無好

冇錯，就好似上海咁，本土人根本冇定企。